求SE2 無白邊防窺Mon貼介紹...

依家用緊Momax 曲面全包，左右白邊相當嚴重... 唔知係咪因為個白邊成日覺得個Touch好似有時變遲鈍左...

求介紹

用膠貼算啦

鴨記有黃店

識玩一定裸

利申 花晒

se2係冇moon貼

滴幾滴花生油係條白邊度啦

Momax 藍到仆街